蕭若元 談談韓國N號房事件 原來大陸都有類似狀況？！

蕭若元
談談韓國N號房事件
原來大陸都有類似狀況？！
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-30

memehongkong
610K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

燒山 不了